泡菜粉入一入

其實呢做得泡菜粉係唔係都會自帶ff功能？

定還是人地老母真係周圍派帽生左你地班野仔出黎？屌你老母成日哥哥姐姐弟弟妹妹咁叫d韓星真係好撚嘔心，郁少少就我家的咩咩咩真可愛，我家的咩咩咩最美了，屌老母睇到我嘔撚埋出黎，係到認親認戚。

繁係d網上報紙一講咩咩韓星唔好就成班粉絲衝曬出黎，唉呀我們家的咩咩咩才不會這樣呢，又屌人地報紙嘩眾取寵作標題吸晴中傷你班韓星

最撚on9係信人地冇整容話天然美，我屌你老母你不如話陳冠希扑野冇影過相，咁撚樣嘅大話都信。

其他明星講韓星嘅不是，粉絲就正係識話 唉喲想紅也不是這樣亂說話的，講到個個都想靠韓星紅咁，算鳩數啦。

top入廠又關你撚事咩，又話心痛又話咩，最撚on9 仲話用廿年命換top醒番真係痴撚線 ，吸撚左毒又美化人地，吸毒就吸毒啦未又係癮君子。

成班泡菜粉都垃撚圾，自以爲韓星就高人一等。

最好死晒佢一死以謝蒼天